ОПРЕДЕЛЕНИЕ ГРАНИЦ ПРЕДЛОЖЕНИЯ
===
Привет, на этой неделе мы понемногу начнем вникать в самую суть прикладной лингвистики, а именно в моделирование языка
и практическое использование этих моделей. Посмотрев на активность с первым заданием я решил упростить всем жизнь и не 
давать вам POS тагер. В замен предлагаю вам познакомиться с BERT, нейронкой недавно совершившей революцию в обработке 
поисковых запросов. Подробней можете почитать тут:

https://www.blog.google/products/search/search-language-understanding-bert/

Суть задачи проста - у вас есть текст, например от Speech-to-Text системы и вам надо разбить его на предложения. 
В качестве инструмента у вас еть модель, которая говорит какова вероятность конкретной фразы с точки зрения языка.

Удачи вам)

Общие замечания
---
Если нужны будут первоисточники текстов:

    NYT_golden https://www.nytimes.com/2020/02/29/world/coronavirus-news.html
    IMDB_golden https://www.imdb.com/review/rw5112402/?ref_=tt_urv
    MRI_golden https://training.seer.cancer.gov/abstracting/procedures/clinical/magnetic/example/ex1.html

Обсуждение
---
**Тут можно оставить замечания/комментарии к своему коду**